我個aastock 唔知係咪懷撚左 即識show 綠燈.....

有冇人可以幫我整整佢

邊隻呀

溝7500未

7500 綠！！！

咪講呢d 繼續沽啦你

好似系統嗰度有得教嘅， 只要將紅綠隻色調轉， 咁你會開心啲

妈咪面

唔識都要留名

仲有隻7500唔係綠

老母麵我真係屌9你 輸撚到仆街

過多個星期可以拎利是錢溝7500

好似大陸佬咁 轉綠係跌咪得

係咪咁撚癲

跌返曬啦，可以繼續開party

你唔衝出黎燈咪得

仆街你地有冇諗過紅綠色盲嘅人嘅感受

老老實實 7500係優質股黎 你千其唔好放長揸一世都值

你早前已經燈死左韓國瑜

到底你走左未
你唔走 買跌又夾到應

7500點走呀

隻7500諗住hold到幾時呀？幾時先止蝕？

都話你今年行衰運

7500終於升啦，麵麵快d上7賺啦我想再入貨

止賺

玩過幾日真心覺得7500呃錢呃得好勁

跟唔足架

上落市會食好多差價

玩之前都有心理準備，不過真係跌就跳樓咁快，升就慢慢黎

美E打仗個日朝早回得勁撚快，呃錢到

買熊好過，佢得2倍，用黎對沖就得，搵錢就真係麻麻

我好少沽空，其實我諗遠少少嘅熊應該無7500咁呃，買7500都係驚打靶姐

驚打靶睇淡keep cash好d, 等跌再掃貨

買7500做對沖最好不過

又燈 dllm

你幾時先可以唔使調返轉個名

有你呢句就。。。

有人用左佢個名呀

熊軍殺到

7300 升1%
7500升得果1.5%

7300 跌1%
7500可以跌3%

揾笨

麵仔終於贏錢喇

贏完錢，聽日大大力買7500

曲線7500宣傳機器

無阿

睇清楚 隻7500咪紅燈

點解真跌麵哥就唔出現

麵哥平時買7500係咪祭品黎 實質手渣200萬牛

咪出左post囉

唔係呀